多倫多大學 MMPA

有冇ching讀過多倫多大學 master of management and professional accounting 可以分享下?

研究左成日，睇到個program 都好充實，想知有冇人讀完返香港？
或者直接移左過去？

thx ching,其實好多我都睇過晒，係想睇下呢度有冇人可以分享下，因為我發現好少香港人有讀過，好多comments都係内地人

You have to go for the two year option.
i know someone who graduated from this program 6 years ago. He got his CPA and then became a lawyer.

Yes, I am going to apply the 24-month program. Actually, I am now considering waterloo and u of t.
but did you frd come back to hk eventually?

中國
內地

No, he was born in Canada